[合夥精神合夥贛勁] 三月二十五日谷草八場賽日討論區 V

史卓豐!

合夥on9爆呀！

覓腸開po就會係呢啲標題馬

又垃圾馬做標題

千金不換5班即食

其實我都想開呢兩隻

1,3,5,6

廢馬專家

881 gel緊靚紫荊

超霸無敵

呢場最熱嗰4隻全部都未贏過

12 得唔得

皇天比閘有比

點賭呀屌

輝煌巨星

谷草5個Post 爛賭到仆街

有蔡明紹唔用用件垃圾？

中 !

贏大錢！

4個都係玩針對同屌必蛇

勇士有12倍 P4.1 倍

批鬥粉果都1個post

收工搭車撞正兩單炒車，塞撚到
今日是否唔應該賭

雙節棍有無p?

爛賭鬼係咁

屯門？

W

屯公？

一撚樣

咁多屯公

跟你巴打

屯公苦主

QQP

一句，肥鬼咁嘅賠率食唔食

馬po精選
1. 活力寶駒(大岩貓）
2. 其利斷金 （DY8)
3. 精算八方 (蝦)
4. 陽明鳩鳩(貓仔)
5. 明月昇輝 (福逸)
6. 疾風勁草(Win神）
7. 盈嘉輝 (切柒)
8. 綠色勇駿 (金仔)

咁冷

同車有條友聽緊收音機

保你魚非

5倍ok 啦 打多注過關有三十倍

All in咗 放過我

屯公塞撚到第2場跑都仲未得

1 2 3 算了

雙節棒好撚大條船 驚

中伏者

屌你老母丫拉又撚狗

係咪成部機攞出黎聽，無帶head phone果d

其利大啲

針

有呀

連巴都出，穩了

必蛇果部？

平頭第4

其利啲飛咁硬淨

步履娛飛準備又4 5撚狗

你點知的

1跳4

3，6，9

屌你老味 屯公 日撚日都撞 岩先荃灣番屯公個女司機係我隔離撞 d野飛曬出黎 嚇L死 利申 依家仲塞緊第二單撞車

搶唔搶架其利斷金

who?

最後100 買左方仔W

屌呀 冇咗杜蛇

勞景暘冇得玩

R2

其利斷金如果排3檔只會得3倍

有無人要石哥

2場超重心

步履娛飛

直屌獨贏（重注）

聽聞佢未返黎

6 11 12

中

潘狗

波狗墮馬，好似冇事

笑撚死 賭撚咩 收檔

波仔

墮馬

屌你收停

波蛇比人問候到墜馬

3 9 q 希望中

潘狗又包尾

又中我肥伏

潘頓撚狗日

波健士

場場都中間發力呀笨

千金不換慳哂都無p

屌好撚on9，紅粉彩影 > 超額認購蝕勁重飛

拉又4455

邊個墮馬

邊隻走咪邊隻羸

屌

跳樓
咁樣中Bug
一變奏就中bug

又玩呢啲

潘隻馬有事？

變咩奏呀

A跑道都走

好撚難賭下 今晚啲馬

屌你老味活力勇士上場好位冇 呢場殺q

屌你老母又變奏贏

靚紫荊?

波狗

呢場谷左馬了 隻1

阿般好好人
見到墮馬即刻收停隻馬

肥鬼又點呀屌你老母

隻其利擺明有事
gut下gut下過終點

係

全部都可以唔同曬

9966 25-03-2020
19:44 跑馬地
星期三 位置 2 場 5 靚紫荊 $140

$ 140.00
9969 25-03-2020
19:44 跑馬地
星期三 獨贏 2 場 5 靚紫荊 $50

$ 50.00
9972 25-03-2020
19:44 跑馬地
星期三 連贏位置Ｑ 2 場 5 靚紫荊 + 10 霹靂狂龍 +
12 輝煌巨星 $10

$ 60.00
9975 25-03-2020
19:45 跑馬地
星期三 位置 2 場 5 靚紫荊 $90

$ 90.00

屌你老母可以講咩

雙節棍P都冇
方狗蛋你老母陣

屌你老味
呢場我又睇緊d乜

告9佢啦

其利斷金比紅粉彩影搞到收左皮

潘狗老母問候區

輝煌巨星最尾狄狄仔都打得番上黎

波仔有冇事

出閘有比 唔夠快

但好似其實係馬無

我想問肥鬼練乜鳩多啲

兩隻都唔要熱門真心戇鳩

墮馬係唔係造馬嘅其中一個招數

又中 今次跟唔切

屌你老母雷神

好撚癲，孖寶勁重飛R3拉

以為無P 好彩臨尾100推一推

好似即刻跳到起身

潘狗你又想點牙

其利斷金見佢兩疊心諗應該ok
嘩屌你呀國一拍上黎阿般又讓座

得蛇係咪買開500K

屌你老母死猁狗

隻白粉彩影三疊仲諗住笑定先

嗱嗱聲跳番起身添呀波叔食過夜粥

Yes

何妖一嘢fing到咁出

屌你咩家家勝意呢d垃圾又走埋上搞亂個步速做乜

唔關事啦
隻馬避爛黎搞到失蹄

當撚左金槍騎

佢一fing出去 都知收皮

其利斷金睇落有事

第三段快成秒

紅粉彩影都反

真係想問下肥鬼做乜撚野

梁定華出場

有D馬出黎專係玩爛個步速
個D乜撚野會展之星艦長之星

無人屌波仔唔坐穩

又潘狗咸成

超級重注！

執撚左個倉去啦

50蚊

佢啲馬撚到咁靚好易令人中伏

跑太密？

精選又閪!

好撚癲

步履娛飛報數區

-$5000

俾牙國衝上去遮一遮 即刻收皮咁濟

阿凡達！！

心水參考

開閘先睇到

留力賭黎水算

屌你貼飛喇

+1

燈到馬都gut下gut下

點算

冇撚計 快成秒 即刻跟唔住

針撚到仆哂街點部署

3場重注料

無諗過雷會放

又有721組合嘅屌你老母呀

跟

Allin r4黎水

早少少

買左表示無野好怨

搞唔掂
輸埋常勝心我今晚跳得樓
全日重心黎

Lm

今晚好似要用啲反方向買馬

隻1夾埋去肉酸到停得賽啦

岩蛇無波走黎撚馬post

鼓浪威風陣間又準備啡格

輝煌巨星呢d5班馬都入到q
賭西咩

忍者亂 第三場買咩

大船比馬夾

好彩掛住睇yutube買唔切

細聲啲呀喂！

又係pink馬

青年聯動

咁貓b今場係咪要買清算了

烽蛇
下場有無水啊

同路 常勝心

屌，記錯

揀4隻都中唔到一隻P。。。

買咗5針

買唔切

但係唔夾都唔見得有勢喎

大佬下場買咩

咁搞法 我覺得超額認購有wor

超額認購，跟飛

第一場中左
今場再中 今次有無跟

係咪有救濟金

今次miss

燒哂黃紙

有啲想要分疆大師
但佢騎1000

跟住馬po精選飛就得啦

中左風？

收哂！

有無數字圖

跟返d常勝心先

R3 馬PO精選 清算

你好撚燈

唉咁難賭

笑左 躂完照跑

呢場潘狗再無真係要ifc等

青年聯動呢個名好有狗餅feel

同路

開燈係我職責

波健士幾時死

好身手

係咪隻馬有事

會唔會谷到過咗龍

差小小

後勁國

5,6,7單t

唔諗 直接跟你

紅粉彩影終於贏

1 9 10

比人壓一壓無哂lu
我都無哂lu

菁年財駿啲fd

得番2.8倍要買幾多

9 12 先 唔撚信潘

屌 買左1，12q

大家都輸得好冷靜

超額認購

硬係覺得呢啲名好濕9

我都買左呀

兩場前四都係1 2 7 12

唔係可以點

濃友1200得？

常勝心

趣怡當祿怡買

追馬追到有感情

隻馬係咪柒婆架
we connect

翠怡

唔可以慣

鼓浪威風

信b1

勾番起拿蛇啲回憶，百般滋味在心頭

馬無 無得講啦

兩場都1 2 7 12

想訓身牙me了

有阿凡達放淨低個啲好好跑

準備狠狠將奠雷閪鞭屍

佢點都會買番些少

1W

我淨係驚潘頓佢正氣去馬

好

超額定潘做膽好

呀拉呢場要補中啦掛

戒賭最好

已經習慣

方駿暉

原來連續兩場開1 2 7 12呢四個數字
贏錢了

隻常勝心個眼罩我覺得可能負面影響多

有玄機
第3場避開呢4個號碼

潘頓飛得

兩場都有馬贏

阿凡達

你講埋啲咁嘅嘢侵唔侵你玩好？

加油

綠色勁駒8歲先開始黎料

想要2 但岩岩墜馬

唔係又係雞扒妹咁老土下話

點解7號換人？

冇人pin精選 靠佢搵食

開罐巴

呀me

Good luck啦
範圍都係呢7隻

本來係楊明綸

2號其實好勁 但騎師啱啱墮馬

呀佳都要9號

出現了

馬po 精選呢 ？

趣怡P

忍者出咩

Thx

名留青屎既機會

賀腎一口孖

912 912

好怕呢樣

49

3場重注料

奇妙日

呀拉騎王3.2倍

屌你老母食完飯仲未開跑
睇來要針了

怕佢有定怕佢冇？

岩蛇
我膽黎架呢隻
出張真飛睇睇

超額合埋眼轟落去

忍者快出

奇妙日諗唔到點輸

gg

寶高蛇，必蛇重創左其利斷金?

打落去冇喎

你找數先啦

佢應該唔會買

部能真係廢架wo

Goallllll

收手啦大岩蛇

嘩屌你老母 好彩有P
差D跳樓

請問呢d點賭

好彩有p
常勝心 仆街

中！

潘勁到

same
中qqp同叫孖寶

第一次輸到見暈

無p針撚埋
有p吊到命

奇妙日塞到傻咗 潘狗

貓仔 巨中 清算系

我國好撚勁

輕鬆

好撚彩頂住個P咋屌佢老母
差D輸到甩褲
幸保不失

潘狗又拉生位又塞車

馬Po精選中！

波哥拎位好d有p啦

潘狗幾時變到咁斯文

屌咩莫雷拉，一係就比多兩步埋二疊
一係就捉住啦，沿途三疊定住做乜撚
衰撚到仲要人地部能都唔比唔頂你
佢都要定住係三疊做乜撚

輸死人咩

屌 走甩咗啦
買咗常勝 wp

隻馬都好屎
無跑錯

潘9又安全駕駛

又轉彎打

dllm 莫雷拉 又拉馬

中風！

1 12PQ無信心買Q

屌 手都震撚埋 我都大注wp

潘9又搞笑

買左幾多

上緊駕駛改進課程咁

訓左無睇 潘狗好似贏到收疆
屌佢老母 重注4 12 唉

隻馬真係好撚屎

屌我以為你清算系

平衡都未拎好 就殺

我都係膽....

嚇到瀨屎

波士第四

4位數字

fing埋黎收架啦

2個贏馬騎師串q
假到
對賽馬意興闌珊了

又 1 12, 今場開埋Q

你收手啦好冇

屌 我追咗好多第2 決定放手

莫雷閪真係閪人黎，冇撚改錯名

仆街潘

佢老母 頭4都無佢

蚊注就中 大注就針 仆街

屌你奇妙日冇影，假撚到

屌你 買咗先有大黃字

上場個7磅仔騎乜

賀賢呢D馬房存在既意義係咩

呀國谷草可以起孖 點賭

屌
我見到同路果下
都想笑

常勝心個位咁靚都贏唔到

利敬國 郭能 史卓豐

臨開閘個張大戶飛差唔多時間

清算

隻魅力星光 內擋拉到出外擋
正路應該殺曬

垃圾又比山埃

4場重注重心

有冇支持

無事收得番 大家開心

大岩燈死我潘

左拉右拉

屌那星

有啲失望

咁撚樣都唔知買唔買軍炮好

中風者係我😢

又有1 2 12，度條能咩仲，跟冧巴賭易到

潘狗係咪學撚咗佢契弟咗小兒麻痺手牙

早啲

有 快撚啲喇仆街

買黎水

燈哂三場
等佢出料先好買

開心好玩仲未受夠教訓？奇妙日點會咁熱架

屌你老母

頭2場咪中

口高水孖寶 咁就冇撚咗

連輸3個賽日終於中到條好分頭既連贏

史卓豐 潘狗
利敬國 郭能
利敬國 史卓豐
下場想點開

你咁撚垃圾咪遲早輸返

郭能潘狗

都唔知甲烷可以點輸

兩場1 2 12 7

多多得翻6.9

原本想買鑽飾神聖
依家真係不了

彭浪威風fing到條利就甩

連續兩場啲大騎師好似死撚曬咁

贏多多

仲追唔追多多

拉呢個位落去無

有冇人對賽馬已經意興闌珊

133大勝日

諗起玩利者

馬po精選
1. 活力寶駒(大岩貓）
2. 其利斷金 （DY8)
3. 精算八方 (蝦) ✔︎ W96.5 P25.5
4. 陽明鳩鳩(貓仔)
5. 明月昇輝 (福逸)
6. 疾風勁草(Win神）
7. 盈嘉輝 (切柒)
8. 綠色勇駿 (金仔)

輸死

馬po精選
1. 活力寶駒(大岩貓）
2. 其利斷金 （DY8)
3. 精算八方 (蝦) win
4. 陽明鳩鳩(貓仔)
5. 明月昇輝 (福逸)
6. 疾風勁草(Win神）
7. 盈嘉輝 (切柒)
8. 綠色勇駿 (金仔)

金元寶馬

勁中

買 1 2 12 最少有位置
場場都咁開

跑得好地地加個眼罩比佢可以完全變左另一隻馬
大熱我真係不了

1,2兩隻孭飛良品

中咩呀 中風呀

r4 2,11

甲烷史忽窿 今日有啲手影

黎水最後召集！

好似有位巴打跟精選買咗條六環

第1場中喎

唔賭垃圾

今日舒服仔部撚嗰批走嚟開飯 痴線

馬po精選六環頭關就中

今場本身買咗 郭能史卓豐利敬國，但唔係1 2 12

我都記得有

呀拉呀般場場外過外父 埋到欄都無左半條人命啦

GEL

十蚊勁收幾百萬
痴撚線
派未

曾志偉

有一關你比

潛心先
六環巴打 第二關就要斷了

多多咁冷？

表表馬

等緊lm

失控中

9號換黃傻係咪飛得

都係撻親

贏多啲

@寶高
有新必蛇比你JER

愛倫

馬po之光

屌 又想買多多

對於見習騎師勞景暘突然被撤銷牌照，賽馬事務執行總監夏定安說:「由於一項僱傭相關事宜而撤回勞景暘的見習騎師牌照。基於本會的一貫政策，我們對於僱傭相關事宜概不作評論。」
至於勞景暘是否可稍後重新獲取牌照，夏定安補充只可說今季其牌照已撤銷，其餘不評論。

中咩呀
中風呀

有比水係咪優先派

陳蛇：

講好左派粉果

頭場第四名 中

陳蛇玩政治好叻

掟粉果大賽?

仲要忍呢個垃圾幾耐

On9燈佳話超額認購全程守好位，騎落去冇⋯⋯迷拉迷到盲撚左
Dllm,全程三疊呀！

四重彩指定第四 頭三位fill左佢

點解個馬post精選無左

想收埋中六環？

仲要打都無打

多多今鋪仲多唔多牙

無pin姐 上面有

輸多多

會唔會又開1 2

波Sir騎唔到

點啊軍炮我肥又去唔去啊
又我肥我頓啦

禮拜日仲有無騎師架

今場希望得 allin了

收幾多？

攪乜

而家先講

點解綠色系冇人燈

今日屎卓瘋好似有d料到

信多次潘狗

陳蛇復出呀

Jm9?

準備屌屎狗老婆了

陳蛇又贏

呢場信仆街

100k 馬po 20 1 500 payme

呀國24分仲有1.85倍 派錢？

12

nicole

屌屌馬

1 2 3 12

第五場咁冷
中咗口爆福逸蛇

冇埋10磅仔
個10磅仔被馬會炒左?

拉叔 0分

爛泥支持區

手兒麻痺做膽有冇得諗

綠色勁狗

中段變奏

奠雷閪反cup

踏雪w!

個十磅仔好似仲喺澳洲

你真係好重口

想要shit恩

仆街狄狄仔一隻都分唔到

咁多隻5倍

又邊隻變奏呀

收皮啦黎水

似肥鬼

福逸蛇好呢味?

Gogo go 到未

對於見習騎師勞景暘突然被撤銷牌照，賽馬事務執行總監夏定安說:「由於一項僱傭相關事宜而撤回勞景暘的見習騎師牌照。基於本會的一貫政策，我們對於僱傭相關事宜概不作評論。」
至於勞景暘是否可稍後重新獲取牌照，夏定安補充只可說今季其牌照已撤銷，其餘不評論。

講到好大鑊咁喎

喂阿哥
你咪借D椅

熱唔透場合
會爆

甲烷上次贏馬馬主無拉頭馬
今場要拉返了

又話番左來?

唔係番左黎隔離咩

“A pending employment-related matter has caused the club to withdraw the licence of apprentice Gary Lo,” Jockey Club executive director of racing Andrew Harding said. “The club’s policy is not to provide comment on any employment-related matters.”

It is understood Lo’s conduct was not up to stringent Jockey Club standards.

嘩屌原來係操守問題

4重彩 6+8頭1 2 >1 2 3 4 11

由於一項僱傭相關事宜
除左炒左仲有乜

痴漢

不如口爆我

高度懷疑係陳蛇篤灰

撩陳蛇隻揪？

屌動物

又賭錢呀

屌你老母
信多次華冠練同冠騎

玩完
真係炒左

All in 買Supreme

垃圾

留tg

呢場中架啦

肥闣駛鬼用N95咩

第4場 重注重心

安定繁盛

陳蛇一個眼神已經殺晒
一落馬好似屌9個練馬師咁

馬po精選
1. 活力寶駒(大岩貓）F
2. 其利斷金 （DY8) L
3. 精算八方 (蝦) W$96.5 P$25.5
4. 陽明鳩鳩(貓仔)
5. 明月昇輝 (福逸)
6. 疾風勁草(Win神）
7. 盈嘉輝 (切柒)
8. 綠色勇駿 (金仔)

全部買 WIN 今日已經贏梗, 係睇吓贏幾多既啫.

support

。。。

搞9 我pq

正

有冇5000真飛出下

屌你咩唔早啲講

2-3-8

本已歸

有冇話衰乜

上啊

牙佳講咁撚多廢話

安定繁盛 （位置）

ALL IN

新十磅又冇
法國佬又要過兩個禮拜
波叔又落樓
點算

雙重燈力

嘩
負負得正呢鋪

未跑就埋左堆??

威哥落飛

老友 同路

雙重保險就真

兩大神燈

前後腳

我驚係馬都冇得跑多過冇騎師

含淚買拉

勞生band3仔

笑死
雙重保險

雙大組合加持 安定繁盛

每場限12匹出賽

哎呀

軍炮慢閘呀呀呀

軍炮JUMPED

屌咩火車4檔3疊 ?

一開閘呀 軍炮慢閘

吹脹

呀國3WIN

兩大燈神

利勁到

陽明鳩鳩駛唔駛沿途4疊

泥水我屌你老母跑緊乜呀

何妖 6檔 3疊
唔該曬

屎狗我屌鳩你老婆

屌你老母潘狗

屌真係有屌屌馬，賽前博士仲話收到風有p

冇得追

真係負負得正

場場有12

今日d乜撚野馬嚟㗎

屌真係曾志偉

負負得正

多多去咗邊

隻多多飛左去邊

又利國偉

當金槍六十跑

泥水監生撞開人

多多？

迷國又贏

阿般真係P都唔俾你

世三

多多

福滿寶

仲多多

屌你老母黎水你女人黎？ 拎個位拎撚到姐手姐腳
含柒啦你

火車4檔3疊thx

佢醒少少啦入灣都唔撞出去

痴撚線小兒麻痺成場都cls

我的國谷草3win

潘明輝係咪低能 全程三疊

六檔都三疊 痴撚線

轉彎衝嗰下以為有

食屎啦爛黎！
又冇咗場頭馬

啡格Q

利敬國食咗禁藥？

又有12，唔到你唔服

中伏

踏雪飛翔又換潘熱食

點賭啊

喂何妖屌你咩

老友
一齊贏錢既滋味 舒唔舒服

寶高SIR 愛徒
唔撚屌得呀

表你老母馬

利敬國呢排勁到癲

場場買10,12就得喇假到

屎卓風自動棄權

屌你老母我買個兩隻都全程三疊 點撚樣賭

表表馬位置19倍

場場買1 2 12 都贏唔少

貼欄4隻頭4名

我諗佢吐血吐到已經暈咗

追左三場踏雪 一唔要就入q

企住黎騎

我中買左廿蚊P

爛泥

兄弟們，
有錢齊齊搵

12號已經4場有P

望住個第4黎跑

12都入到, 唔到你唔信

呢場又冇變奏 做乜撚野

我大針

重轉彎發力

屌，騎金槍嗰個係咪佢嚟

早100望空已經贏 你200k win綠格吐血未

屌， 今次上次都有買佢，次次都咁柒，想點啊

梗係覺得賢仔講軍炮慢個下好串

屌佢個俾西，轉灣順勢咪得囉，on9仔

琴日刨撚過羅富全四隻無W都有P
冇買過關

潘

甲烷去左邊

食撚屎啦潘輸比隻表表馬

哎呀記錯馬 唔好意思

改名
唔撚係呀
必蛇爭人幾條街數

多多十疊轉灣修正到15疊先開始沖

何妖而家好似拓海咁贏完發緊夢

安定繁盛 p
屌你win埋cls

泥水永遠跑低兩個名次，今次第二有交待

利敬國今日發癲
已經贏左3場

隻綠色勁駒自己走出去仲撚痴線呀

講左呢D跑開好既 突加配備要小心D

下場換人熱食啦
爛黎扶唔上壁

shit恩真係onlun9

個app慢到 又買唔切10-11

睇來紅粉CUT 到人要停賽
番來同董事屌到仆街

屌 d qpq 10-11-12 唔係啡就綠格

真係羅富全全部上名

孖寶 點輸

屌有無水

何妖中肺炎死

仲諗住早買早享受

國騎王 1.85 派錢咁派

人哋安定繁盛攞位幾順呀
爛黎！！

仲買潘頓

何妖今日好撚鬼
望住內欄都唔走入去

有表表馬同安定繁盛用左甲烷膽拖

踏雪下場換潘頓又贏三個馬位了

反潘

隻隻都好撚足功夫
頭兩隻我都買左WP
呢隻WIN 我走去買潘狗 屌喇星

係讓人4個馬位

下場換人無撚晒賠率啦，屌7佢

避到潘何，雷都係中伏

仲撚駛諗
必勝方程式

嘩屌 一聽到利敬國幫韋達蔡約翰羅富全順住3w 就覺得成件事好撚假

黎水較馬師

精神煥發_ _ _

冇買位置

15倍入直路仲諗住gel頭 150先望空

一場打比冠軍，可能食好耐，
唔駛再場場搏

隻多多7磅仔騎
飛出十幾疊轉灣

咖哩方呢？

今日三大都係比人中伏

方XX蛋陣

留力去冠軍一哩

買哂大number就贏 度馬弱智

今場$50p
下場$25w

喂係喎蛋佢老母咩 下半場全部收皮啦 害人不淺

今日好撚難挨

頭4場都有12

放頭

韋蔡羅順住贏 呀拉p 都冇有冇人可以話比我聽呢件事係真 馬場冇打假

岩岩個場都無出馬

之後咪食三寶反手撚

我都以為gel得

方狗有冇呀

欄主圓分分鐘全日淨係去國貨城

輸家淨係食尾糊就真係吐血

祝呢條撚樣墮馬

呢隻都唔去呀冇得去澳門羸黎把撚呀

死埋國貨 去尾場

第5場 12號

呀國仲有1.7買埋條命落去算

有冇入場

所以咪問今場有影未

無人信潘了 孖寶穩

一係就輸遠d，依家走撚晒光

全日重心

好彩跳船買埋利敬國騎王

合夥贛勁

講個笑話 甲烷放頭

今日二線騎師發圍 呢場到梁家俊

快利寶

講個笑話你聽
欄主圓蛋陣

勞做乜唔比佢返黎

爛黎真係累人累物

小心

Wow又燈

呀拉唔騎都唔跑特駒聯盟？

紅旺R1

可能跟左必蛇拿蛇睇澳職

同路，等收錢

R5 1 2 qpq 全日重心

3win點燈

mark撚住踏雪先

卜咗後備一紅旺

2,12號魔咒+利敬國

屌佢老母 舒服到得返3.3？

新強精英

會唔會係隔離緊偷走

初出已經mark咗啦屌佢個閪

意興闌珊

有可能

車仔麵

爛黎！

咁多爛黎苦主

咁就一世

賭波馬同拿蛇去左邊

9成9係

今日03月25日
0.3 * 25 * 1.618(黃金比率)
= 12.135
= 12 (四捨五入)

所以今晚你見到12號今日咁旺
其實係整定，
不過唔係每個人都洞悉到大自然嘅定律

點都好
呢鋪真係阿婆都識買

寶高蛇可唔可以幫泥水平反2句

r5 5,6

講到口臭買十皮

今日真係意興闌珊

爛黎扶唔上炳

why 03 = 0.3
25 = 25??

好似都係得我你金

買撚錯左4 wp

寶高蛇兩日前已經準備出擊 買到綠燈

騎得好好 冇野可挑剔

我反咗佢好撚耐
唔係佢嘅話笨輝一早帶甩咗

又負負得正

走啦你
贏錢冇預你

聽日節目

陽明高高 二次傷害我地 點搞

中啦屌

下鋪兩倍都冇

已經傻左

必蛇又改埋D鳩名

記住買報紙
唔好走數

不如改新力必勝客

運才p1.2

好心你啦 味為反而反

度條柒咩 咪又係1 2 12

新力必必鳥

運才算

外賣pizza hut

新力必妙星咪算囉

合夥on9

我不嬲屌住買黎水

潘：Thank 9 you !

買黎水 一定要大place

1，2，12 qpq 不服來辯

Easy執！

你埋單?

冇11

買泥水係長線投資黎
你地識條春咩

唔賭外檔的

Lit Shit

隻馬咁機動好好跑
4班又坐底兩win

寶高中好多黎水P 佢請

勇冠多 馬主料

Gun

講風水命理既話
12號真係好大機會
唔買真係走寶

BBB

合夥贛勁 馬主料

跑到啲馬走哂光換人熱食

運財童子

財經台既人

個個都馬主料

覓腸馬主?

樂觀d睇
長追必勝

0K

你咁出名

下鋪1.5倍袋袋平安

3號好似幾好

[size=6]潘頓真係仆街嚟 拎咗你做膽啊[/size=6

屌你老母咪撚燈啦
你買十蚊咋
我唔撚係啊

咁呢個投資蝕撚硬㗎喎

我信大岩料

連登馬主覓腸比料你地都唔識買
不如唔好賭馬

準備見證欄主圓x陣

勇冠多最後召集

月供泥水回報率係幾多？

赤電神狗

今晚追柒俊 keep住

跳樓三子大船
我 烽蛇 書蛇

原來升級左必爺
屌呀

三重彩，救第3名馬膽

有連巴加持

泥水撻Q反向指數

你兩個又?
我輸足一個月我搭鳩沉你地船

舞士精神一定要贏
方嘉柏咁爛賭一定要過關 魔鬼村又去唔到
結論一定會去埋其他 運才穩陣

不如改新力必勝客主

P肯定有
超弱組，試準而黎

我已經同方sir一樣輸到死哂狗

2-10死q
揀隻冷買3重

on9仔

隻8號落飛
標題馬?

4上1

屌原來係真架

運才 一棍

泥水水泥GEL

輸左我賠番條命比你

贏梗啦, 淨話開咗隻 $19x Place

偷影?

2-6死q 揀隻冷買3重

上海大師cashed

係呀 推晒落去呢隻

無P我都跳
利申無補W，希望咁樣借勢燈一燈
我收個P夠

12
今場風水旺佢

回流on9

屌你老母

133磅

成晚第一個綠字

學人打卡
抵死

何妖又贏

馬主陰鳩我

係外國返黎既全部都on99

買左乜

收錢

gel

band 3仔係咪冇腦

何妖唔會去嫁啦 死心啦

分分鐘下季騎都無得騎

我wp各廿蚊，倒完又倒，倒倒倒倒完又倒

打個卡打到牌都冇撚埋

cashedddddddd

2-10-4 3重

12號 place
加注

咩？

咩事

係咪陳蛇篤灰

你真係好撚燈下

未跑先贏400
做人樂觀d

係咪比人報驚捉左去火炭呀

點條財路你行
照跑輸9埋

有無詳情

12 落飛

係炒左
講明僱庸條例

12號落飛
呢D 咪識風水

勞蛇搞咩

爬文望吓上面個FB post

佢唔係強制檢疫嗰啲掛

真係偷走食車仔麵

打個卡斷自己財路

邊個？？

腦殘 唔識跑馬

12號無P

運才

郭撚輸左呢場被人屌撚死
走番內檔

部撚！方仔！

我屌你老母 明月昇輝比仆街BILL燈到咁都冇P

隻貓

第三啊好似

隻合夥on9做狗餅啦

方仔即刻有

我錯

跑乜

部能險到以為冇

潘頓去馬

方仔部撚！
燒黃紙

我吐血啦

史忽窿去左邊

灣都轉唔到

隻合夥戇鳩跑都唔識跑

捉到勇冠多

屌真係撚叔

史卓豐你食撚屎啦 點會唔係孖寶個位架

皆旺財捽都唔夠快.......

潘有無第二

無咩

屌你明月咁都頂唔住

[勇敢傳說加州神箭] 三月二十五日谷草八場賽日討論區VI

潘win 輸 dllm

無呀！

連登精選又第4

已經吐血

燒到黃紙

gel啦屌

屌 無買12
仆街

關咩係
泥閘見佢出閘正常，再預計佢今場冇乜快馬
應該衰極2疊，點知捽都唔夠快，冇計

舒服